香港人一日到黑都係返工,要咁大間屋做乜

屋企除左用黎擺張床訓覺我都唔知有咩用

買細啲都係要返工

冇大屋香港人就冇目標

你就梗係唔洗
因為你一日到黑翻工喺幫老世供緊層樓
所以你返工既目的就係幫老世細樓換大樓
利申：依家仲幫緊老世供

建議大家買豆腐潤樓咪算囉

如果我一個人住真係冇所謂

建議D公司應該起大D, 公司自己個位有床有房
咁香港人屋企都唔駛要

買埋床，係公司劏間房出來
交租就比員工優惠價
車錢，時間慳埋

正

除左大
貴樓個大堂 室內設計 外牆用料都靚好多
係身份象徵
同埋揾多錢可以駛得豪d
餐餐食過千 渣下車 換下女
滿足下各種慾望咁
個人低慾就可以攞脫呢個設定

依家啲新樓質素點會好

真，仲起咁多屋做乜

點都好過公屋

十號風球都返到工
真。HOME。OFFICE
最好樓下有埋茶餐廳

去邊個國家唔使返工

新公屋不知幾靚
除左低層冇左個好grand既大堂同d屋冇露台之外
配套環境綠化等等同私樓冇乜分別

真
又大又舒服
2021年仲有傻仔做樓奴

問題係鄰居囉
又支那又蝻又窮人又白卡佬又街童
私樓都有但起碼冇咁多囉
新私樓仲好,個個都做樓奴,夜晚返屋企淨係訓教,根本冇精力打擾其他人
分分鐘仲要通頂屋企都返唔到